隱世醫療室上線啦！

隱世醫療室上線啦！

P牌唔好意思
手動轉！

有見於市民礙於對個人資料洩露之擔憂或經濟困難未能到醫院求診，一些醫護人員設立了非緊急醫療支援Telegram熱線，已接觸超過200個病者。「隱世醫療室」安排如下：

▪無需提供個人資料
▪於Telegram解答醫學問題，並會根據急切性於24小時內解答
▪若有需要將安排義務會診
▪核心團隊：急症、內科、骨科、婦產、眼科、和放射科醫生
▪亦有提供：傷口護理、精神科、Xray 轉介支援作進一步檢查

*Telegram: @hidden_clinic*

另外收到不少有心人的查詢，在此簡單回答

1. 有關人手支援及藥物捐贈
答: 我們暫時人手足夠，所以大家可以先協助其他更有需要的機構。另外，為確保藥物及醫療用品的品質，所有用品均購自註冊藥房，暫不接受醫療用品捐贈，敬請見諒。

2. 有關會否選擇性診治個案
答: 我們遵循人道援助的原則，會基於人們的需要，無分種族、宗教、性別或政治連繫提供援助

3. 有關收費及回覆速度
答: 我們的服務屬義務性質，費用全免。惟所有醫護義工也是以工餘時間提供支援，因此不能確保能夠解答所有問題，但定必盡力協助大家。若24小時仍未回覆，請重發問題。

我們都一直在學習，希望大家在不同崗位上一同為病人努力，共勉之。

香港加油。

自推1/10

推
入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

自推2/10

推

自推3/10

有心
幫推

自推4/10

善舉

支持！

自推5/10

自推6/10

respect

自推7/10

自推求幫推8/10

自推求幫推9/10

自推求幫推10/10

好多謝你地，想做義工啊